依家個天比機會你，但香港人仍然只識得被動

有幾可支那可以一次過有

貿易戰
豬瘟
鼠疫
肺炎
禽流感

支那人對政府支持度前所未有咁低，連本地藍絲廢老都開始屌政府。

跟著香港人做緊乜？日日瘋狂搵口罩，恥笑人買廁紙。手足人丁單薄都出黎做嘢搵命博，醫護唔怕秋後算帳都罷工守護香港，但連登熱門日日都係口罩/上面點點點

依家就係反擊嘅時候。上面七國咁亂，點解唔襯佢病攞佢命？做文宣都得卦？輸出革命？twitter 啲retweet都跌到仆街，咪玩啦

一日唔滅左支那共慘黨，每十年你就要炒一次口罩。我地可以創造奇蹟，但要視乎你有無心做。

香港人，加油。

而家有啦
琴晚將軍澳打到飛起
Dklm

我都盡量retweet 加油

屌Ching你個名